對抗健康碼輿論上講會引致第4波比講dna送中有用

同啲藍屍/政府講DNA送中，佢哋只會答你防疫大撚晒，但係你同佢講會搞到爆第四波，藍屍都可能反埋一份

簡單解釋：

當阿A無病，去檢測，交咗樣本後先染病，咁阿A就會帶住無病碼，去嗰啲因為有咗健康碼而放寬咗嘅地方播毒---》跟住就第四波

（扮唔係完全反健康碼）：

健康碼要有兩個條件先有用
1. 要全港同一時間檢測+派碼
2. 檢測同派碼中間段時間要全港禁足

BUT 如果做到上面兩點，只需要將中招嘅隔離就可以，即係健康碼都係廢嘅

幫你推

10:10 開始睇
(簡單易明）

[懶人包]健康碼｜踢爆健康碼真相｜如何剝奪個人自由｜社會信用系統2.0｜完全拆解港共政權政府整盤棋局！
56,617 views

推！